有無Ching報左侍應培訓計劃

勞工處「展翅青見計劃」(下稱「計劃」)、「飲食精英有限公司」及「香港傳藝學院有限公司」合辦度身訂造培訓暨就業項目 - 「侍應培訓計劃」，提供15個「侍應」在職培訓空缺，並於2018年2月28日 (星期三) 舉辦招聘日，為有興趣的「計劃」學員／青年人介紹公司背景、行業前景及培訓詳情，並進行即場面試。獲取錄者須出席為期5天全日制的免費職前培訓課程，職前培訓期間可獲津貼。完成職前培訓及表現良好者，將獲聘用，並於僱用期首6個月接受有薪在職培訓。
時間

下午2:30至下午5:00
(申請人請於下午2時正到達會場登記)
參加資格及入職要求

15至24歲
可在香港合法受僱
中五／中學文憑至副學位程度 (或同等學歷) 之離校青年人
流利廣東話
能閱讀及書寫中文

帶備文件

身份證正、副本 (如非香港永久性居民，須出示有效旅行證件以確認可在香港合法受僱)
履歷表
學歷證明與工作證明 (如適用) 正、副本
證件近照一張

希望三年內上到管理層,已雙失5年幾

侍應都要培訓